本地人不想讓游客知道的隱世旅游秘景，沒去過別說自己來過香港

1. 大埔 - 慈山寺

很多同胞一定問 : 親，大埔不就是一個市集嗎? 充其量有一個火車博物館和大尾督燒烤場。由首富李嘉誠斥巨資興建的慈山寺，背山面海靈氣十足，還有多拜多福保健康保平安，

要拜全球第二高的觀音像，說不定還可以見到李嘉誠本人呢！親們注意要先預約哦！

誤解：在大埔購物實為不智，大埔居民一般反為多前往太古／杏花村港島一帶購買 正品 真品。

2. 火炭 - 馬場 / 九肚山

火炭不只是坊間以為的工業區, 其實還有10 元入場全新界最大的沙田馬場, 親合法的啊！不用再去全國最大的澳門線上賭場了！廣東話有一句話：博一博，富可敵國。李嘉誠也准備跟你做朋友呢！

另外，因管理優異而同時采購愛國國產列車加上班次准時又包攬北京深圳地鐵經營權的令香港人感恩的港鐵大樓, 親們不要錯過去打卡喔！

到火炭，一定要去吸收一下財氣貴氣靈氣，有一個地方可以窮千裡之目把大埔馬安山火炭沙田風景一次盡所觀之，而該地故名: 龍窩，聚居名人商賈，香港「玩具大王」蔡志明、樂壇天後王菲、政壇名人李鵬飛、「衣架大王」劉璜的兒子劉德俊及前任特首梁振英胞姊梁桂蘭等都曾擇居於此。親們不要忘記去九肚山來一場靈性追星之旅喔！ ！

誤解：香港賽馬會提供的博彩平易近人，親們只要１０元就可以買一注一試手氣，在馬場大家更可以買一注正宗香港六合彩呢，先上九肚山看看發達後買那一棟房子即可。

3. 粉嶺 - 龍躍頭文物徑

誰說內地同胞都只會排隊購物？市民只需花半天時間，便可領略粉嶺龍躍頭一帶傳統的面貌及居民的生活。龍躍頭位於新界粉嶺聯和墟東北面，俗稱龍骨頭，亦稱龍嶺。由於該處有山名龍躍嶺，相傳有龍跳躍其間，因而得名。不要奇怪，香港本身就是我國的南方龍脈，實乃聚福旺丁之地。龍躍頭鄧族原籍江西吉水，與宋朝（960 - 1279年）皇室淵源頗深。南宋（1127 - 1279年）初年，宋室皇姬南逃，後嫁予錦田鄧氏族人鄧惟汲，其長子後人於元朝（1279 - 1368年）末年遷居龍躍頭。此後子孫繁衍，並分遷鄰近地區，數百年間演變為今日的五圍六村，即老圍、麻笏圍、永寧圍、東閣圍（又稱嶺角圍）及新圍（又稱覲龍圍），以及麻笏村、永寧村（又稱大廳）、祠堂村、新屋村、小坑村及覲龍村。現時龍躍頭保存不少典型的中式傳統建築，印證新界早期居民的歷史和生活。參觀的方法很平易近人：入村，觀井，坐祠堂，上香。廣東話有一句話：入屋叫人，入廟拜神。可見我國人民從小即有的守禮清高品德。來香港，記得要探古尋今一番呢，親。

誤解：北區藥妝以水貨過期貨聞名，不知道親在上水藥妝店有沒有見到香港人呢？沒有的話，為什麼你要去買香港人都不買的垃圾？來龍躍頭吧，感受圍村風情，感受南宋情懷。上水可乘小巴巴士前往龍躍頭，２０分鐘即可到達。

4. 山頂 - 白加道

你還在老襯亭看維港嗎？知不知道老襯在廣東話是什麼意思呢呵呵！太平山景不及白加道, 超級富豪都住這裡到了太平山頂俯瞰維多利亞港灣，欣賞香港高樓林立的城市風景，看見香港全景確實非常棒，但不要錯過鄰近的白加道。白加道是純民居的山頂高級住宅區，近處可見層層疊疊的摩天高樓，維多利亞港灣船只渡輪穿梭，更可一直遠眺九龍沿岸。

香港有個說法 ”太平山景不及白加道“，看看這裡的房價和名人豪宅就知道。最近鴻榮源集團就購入白加道37號，每平方呎樓面地價逼近30萬港元，就是一平米 285萬人民幣，是全球最貴的。這裡住的都是超級富豪，馬雲在三年前就購入了白加道22號，富豪恆基地產主席李兆基家族大宅就在白加道35號，錢多多錢峰雷曾購入白加道28號洋房，香港企業家劉鑾雄就擁有白加道31號，還有香港工業家黃克競家族，大生地產馬氐家族等。除了富豪名人，香港第二把手政務司官邸就在白加道 15號，而解放軍駐香港部隊司令員官邸就在11 號。

白加道什麼走：在山頂纜車站旁芬梨徑往下走，看到了白色的纜車站，沿著白加道一路走。

5. 金鐘 - 政府海邊景區／中國人民解放軍駐香港部隊大廈

來到金鐘政府總部，你就會發現這裡的建築很有ＣＣＴＶ大樓的影子。其實本土人都管政府總部叫ＣＣＴＶ的姊妹樓。政府總部前的綠地，是純天然無公害的。親們可以把家鄉的特色小食都帶來野餐，躺在政府總部前面抽一口中南海，看270度維港海景，人生幾何！試問親你在家鄉有這樣的機會嗎？

想要向中國人民解放軍致敬嗎？只要再走５分鐘就能到中國人民解放軍駐香港部隊大廈了。做好准備了嗎？看到紅色的國旗和八一軍徽實在叫人忍不住熱淚。有機會，小編也要向駐香港部隊慰問：同志們，辛苦了！

邊位巴打做架 我願意腸油一個月

正啊d地方

誤解好到位
唉屌 比班支那人發現左又要再搵第二個地方買野

去完公海又翻連登

你自己將個標題係連登一搵就搵到個post啦